8k 打機list求教

1 x AMD Ryzen™ 7 3700X
價錢：$2,570

1 x Gigabyte B450M GAMING Micro-ATX
價錢：$530

1 x [砌機優惠]Kingston Value RAM Series 16GB (1 x 16GB) DDR4 2666 Mhz C19
價錢：$499

1 x Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$629

1 x MSI Radeon RX 5600 XT GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,699

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Thermaltake S100 Tempered Glass Micro-ATX - Black (三風扇版本)
價錢：$429

小弟唔係好識電腦野 想問吓有冇邊度可以提升下性價比 thx!

全數子彈等3080啦下話

Ram => 3200

太貴

B550就出, B450壽命已盡
B450乞衣板唔係3000-4000蚊list都唔會出
仲要搭3700X即係玩撚死自己
真係求CP既, 唔使買cooler, 但係要預較熱同full load嘈
5000系A卡性價比雖高, 但要預左唔穩定一堆問題

主機板我就咁跟返佢冇留意到 Thx

上面兩點同意

Amd display 卡driver 好多問題好唔穩定，你打打下機綠mon 接唔接受到，打後可能有更新你要動手能力，搵邊個版本穩定

第2，你底板ram 槽得兩個 ，條list 一條16gb 可能係想留位日後升32gb

但係咁1條行single channel 會慢好多,

不如加幾十買塊4槽 aorus b450m

Ram亦都可以上3200

但係b450定b550果度就唔洗諗
一黎b550 未出，二黎無乜pcie4 既既devices得幾條m.2，三黎pcie4 實際性能提升唔大

thx ching 其實我打啲game唔係咁高要求 上面個list我改吓改吓改到要成12k 我自己預6-8k 而家我上網抄咗呢個想問吓ching點睇

1 x AMD Ryzen™ 5 3600
價錢：$1,560

1 x ASUS ROG STRIX B450-F GAMING ATX
價錢：$1,095

1 x ADATA XPG GAMMIX D10 16GB (2 x 8GB) DDR4 3600 Mhz C18
價錢：$750

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 500GB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$590

1 x [砌機優惠]Gigabyte GeForce GTX™ 1660 Ti OC 6GB GDDR6
價錢：$2,199

1 x Corsair CV Series™ CV550 550W
價錢：$419

1 x AeroCool Aero-300 Window ATX (三風扇版本)
價錢：$399

總計: $7,092

底板轉返b450m因你揀3600
牛轉antec gold 個隻modullar

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

1 x [砌機優惠]Kingston A2000 1TB PCIe Gen3x4 M.2 2280
價錢：$1,029

1 x GALAX GeForce® RTX 2060 Super (1-Click OC) 8GB GDDR6
價錢：$3,099

1 x FSP RAIDER II Series 550W 80 Plus Silver
價錢：$499

1 x Antec P82 Flow Tempered Glass ATX
價錢：$459

1 x $80 砌機服務，首30天免費上門收機檢查，五年免費自攜保養。
價錢：$80

總計: $8,065

底板嗰度想問吓點解嘅? Thx

用上面8000蚊個條就夠 直接去得馬

但係佢個list 冇底版 可以點配

1 x [砌機優惠]AMD Ryzen 5 3600 + ASUS TUF B450M-PRO GAMING + ADATA D10 3200Mhz 2x8GB
價錢：$2,899

原來係咁

Ching 幾啱我 thx!!

GPU 如果再平一個價位有冇好推介? 我會自己再做功課比較下睇吓需要用到幾靚

1660ti
你都冇講要打咩機 同埋部腦會拎來做乜

都係打下lol 同埋諗住玩下steam砌動物園嗰啲game 唔會用到拍片或者stream

話說550板同3300x CPU香港幾時可以賣街

LOL內顯都夠做
動物園係planet zoo? 我諗開中畫質應該都有60FPS 應該都夠做

係 我睇過1660ti應該幾適合我

1 x MSI Radeon RX 5600 XT GAMING X 6GB GDDR6
價錢：$2,699

自己去格價係咪會平好多

呢隻GAME整得唔好 你點都預左小小LAG

佢係笑你用AMD顯示卡 性能來講唔錯 不過入得就預左要自己搞好多野
利申5700XT

藍寶個張屌打啦
最抵玩
睇你回覆出1660S啦
2千就有

呢個我都係空想下亂咁砌 上面Ching嗰個啱我多啲 不過都會睇多少少review先決定

550板6月16號開始有
3300X 之前講話5月2x號, 但個po唔見左

唔係
我都用緊5700XT

5600XT藍寶先2299
買呢張貴400蚊不如2060

B450 目前AMD話唔比上Zen3
供電應該唔夠550好
擴展性唔止係pcie 4, 係連USB, 同m.2數都輸曬
B550 6月中就有, 真係冇理由幫手清死貨

冇留意呢個 我仲以為 2699差唔多價

戴定頭盔先
inno呢張係垃圾級散熱, 加多100有張好少少既
個brand name都廢廢地
用唔用自己決定, 我只係比多個資訊
仲有仲有冇貨淨我唔知既
我亦唔係未X科技打手, 只係平時睇FB見到個page幾搞笑同多清死貨優惠
2070就算base clock行都好過5600XT既

砌機POST個個同你反向思維WO
你就話幫手清死貨
裡面就話打手吹奏

b550一出預咗周圍無貨同貴啦（可能掂到$1000）無io需求根本唔需要上

好似呢塊咁 就咁睇落咪有3條m.2 但又唔係行全速 一般人都係行一條m.2 有多pcie需求一早上咗trx40/x570啦 其實好多新嘢喺b550都用唔著（你咪當56k就夠） 由其係上啲中階u 3500x/3600 上3300x/3100分分鐘板仲貴過u依家b450個價都算靚啊 唔計tuf pro

係出面啲唔識嘢嘅打手瘋狂吹奏要等b550話說嗰隻佩恩六道死撚咗去邊？終於無糧出唔做打手失業？

之前賣2999
咁快2799
都吸引既

係2699
清死貨, 證明inno垃圾到唔平冇人買

56k.jpg
正常都有新買新
公佈都公佈埋, 樓主唔等得咪買B450 lor
到時唔夠用/想升級但升級唔到又唔係我
砌機PO點諗唔代表我要跟住點諗
價錢問題b550話100usd up
無貨既問題去faroll到訂應該唔會點食炒價
最多等多一兩星期
部機一用就幾年, 唔差在等多一個月掛

Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-9400F Coffee Lake (2.9GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1135
ASUS 華碩 PRIME B365M-A B365,DDR-4,LGA1151,Dual M.2 Slots,USB3.1 Type-C,SATA3 6Gb/s,M.ATX M/B HK$ 590
G.SKILL Ripjaws V Series F4-2666C15D-16GVS DDR4 2666MHz 16GB Kit (2x8GB) 連銀色散熱片 HK$ 680
MSI / 微星 GTX1660 SUPER VENTUS XS OC 6GB GDDR6 雙風扇顯示卡(DI-N166SV6) HK$ 2000
Kingston 500GB A2000 Series M.2 NVMe 3D NAND PCIe SSD 固態硬碟 SA2000M8/500G HK$ 585
WD Blue WD10EZEX 1TB SATA3 6Gb/s /64MB Cache HDD HK$ 285
ANTEC NX550 AN-PS-NX-550 550W 80Plus Bronze 火牛 HK$ 380
SilverStone SST-PS15B-G 透明側版 USB3.0 mATX Tower Case 黑色 效能直立式機殼 HK$ 288
gelid silent 12 $45 X2

$5943

轉用9400f平幾舊，3600超線程你應該用著，呢d價位主要樽頸條display 卡度，所以所以你唔係要玩騎斬2都無問題，1660s 夠玩1080p 而家全部game

仲9400F
3300x都好過佢

講真大部份人一買就好少升級
我當年6500用4年直接換

Ching，5600唔好玩啦，除非你想debug

突然發達

有冇得再平d

睇怕都冇，再減真係蝕

hi

其實ryzen 7 3700x同級intel係邊隻

好彩有上嚟問一問

問題唔大
我由零開始玩到依家全套冥赤龍都無事
不過好似無GAME送了

問題不大 依家driver用著還好
成個月未試過綠MON/黑MON